[Thank you and goodbye James Rodríguez] 皇家馬德里球迷吹水區 (242)

Hala Madrid!!!

Out on loan:
MF Takefusa Kubo (at Villarreal until 30 June 2021)
MF Reinier (at Borussia Dortmund until 30 August 2022)
DF Jesús Vallejo (at Granada until 30 June 2021)
[/i][/size=2]

[center]皇Post吉祥物

光頭仔卡路士 - 綠豆仔

世界情色王 (GAP王)

基斯坦奴(球棋靈王)

小量皇迷手足墨寶
G_Bale11

Suu

今晚無野做

JamesBond(拉斐爾華拉尼)

ISCO22

B_Ingram

球王賓斯馬

起身叫雞喇

屌你個臭嘴

及時文樂

魔法師

Sergio_ramos

射佢老味

朴信惠BB(雨。下一整晚)

一扭七ISCO

皇家馬德里

僧係和尚

Y_nada_mas

世界情色王 (GAP王)

索尼_Sony

Roy仔～^^~

牛．初乳

C.Ronaldo_7

皇馬隊長拉莫斯

牙Pat(iu男朋友)

歡迎留圖加入[/center

一扭七ISCO巴打個人畫集
大家可以去支持下

班拿貝朝聖指南

機票
因航會有直航機，飛大概15個鐘，我好似未見過fanfares有做過馬德里既優惠 (復活節買因航機票六千幾直飛馬德里)
中東三寶，計埋轉機至少都要19個鐘，我上次搭emirates來回大概$4xxx，飛大概20個鐘

波飛
經官網買飛最平，比賽前一個定二個星期開始賣飛，不過有分優先次序，club member > madridista > public
班拿貝球場出面亦都有個官方櫃台可以俾你買飛，都係比賽前一個定二個星期開始賣飛，每日都會有飛分批出售
另外官方櫃台出面都有堆人坐係度會係咁問你係咪買飛
如果係官網買唔到，可以去viagogo, stubhub度買，佢地多數可以一早買定黎緊嗰季既飛，不過通常都係炒價 （我上次係用viagogo買，睇主場對西維爾，坐係同球員通道隔一個block最前排大概$3xxx，y絲睇馬德里打吡，坐兩邊上方，近3000元。）
*注意：賽事有可能會改期，提前好多買飛既巴打自己留意

Tour Bernabéu
可以參觀班拿貝球場、皇家馬德里博物館、球員休息室、領隊座位與球員後備席
門票: €25 (手持Madridista: €17)
開放時間：10:00-19:30 (星期一及星期六)、10:30-18:30 (星期日及假期)
*注意：比賽日開放時間會提早結束，有d地方唔會開放，巴打自己留意

Madridista
即場做madridista有優惠，平過上網申請
另外球場入面間Adidas madridista有95折，ultra boost嗰啲鞋都照樣有折

交通
去班拿貝球場好方便，metro直頭有個班拿貝站，班拿貝站係深藍色10號線，車站兩個出口都係一抬頭就見到球場
開波前一個鐘左右就入得場

以上資訊由duckyea!、潺仔、Y_nada_mas、🔥卻老提供

開post temp

完成歷史任務!

覓膠

繼續留名

屌你630

Valencia in negotiations with Real Madrid for Borja Mayoral

Valencia are in negotiations with Real Madrid over a deal for Spanish striker Borja Mayoral, according to Valencia-based journalist Hector Gomez.

Octavian食屎啦，1001唔開post

好靚仔

無得留低

88

Here we go!

唔識開呀小你，長期有高層開架啦

Lucas Vazquez (29) is another decision the club has to take, as Zidane wants Lucas to renew & consider him a multipurpose footballer, Zidane asks for his continuity as he is disciplined, he plays where ever he tell him and does not protest when he does not have minutes.[Abc]

The club analyzes the situation differently and must decide soon as if the club decides not to renew the his transfer should be planned before October 3,

Lucas has not entered into any operation at the moment, and his contract ends at 30 june 2021

Thank you and goodbye Lucas

Luka Modric (35y) goal is to extend his career until 2022 and retire at Real Madrid.

The club has a decision to take as after 2018 World Cup, Luka suffered physically but the interruption of Covid-19 gave him a break to prepare very well for the final stretch of the League

Modric wants to gain that continuity in the coming months and has decided not to go with his national team now and focus entirely on performing at Real Madrid to show that he is in a position to continue. [ABC]

Just after winning the thirty-fourth league, Florentino Pérez explained that Ramos will play for Real Madrid "until he wants to."

The president and the captain have decided to keep the conversations in private, until reaching an agreement without pressure. [ABC]

Real Madrid offered Ramos one more year of contract, with the same salary, 12M to 2022.

Later, depending on the performance of the player, it will be studied if the duration of the agreement is extended.

Real Madrid made so far €64.5M in selling and loaning out players this summer - the latest is the €13.5M from Sevilla for Óscar Rodriguez. Real Madrid are focusing on selling Mariano, Bale and James next which will relieve the club from their high salaries. [marca]

James’ departure to Everton looks to be on track, the club already found an agreement with Benfica over Mariano (pending the player’s approval) but it’s more difficult with Bale who doesn’t want to leave. Reguilón and Mayoral are also close to being sold. [marca]

要開到聲要佢打唔到擅長嘅位+少上陣都冇得怨
希望佢自己識做
話晒都三冠功勛+夢幻B隊一員
好嚟好去
我地會記得你嘅第一球十二碼

無謂再為彼此留低更多唔高興嘅回憶

標題

希望賓狗都好嚟好去快撚d躝

你米能on9拉

又話去碧咸間球會

New po LM

no!

630

630收皮

丹爺要留人 上帝都趕唔走

皇區光復

Monaco aren’t willing to sell Badiashile (19), who is closely followed by Madrid. Man. United made a €25M offer that was rejected. It’s good news for Madrid since the club aren’t intending to buy this summer. Zidane and the club are looking in the market for a center back. [as]

身為美斯Fans，有少少說話想講

肉酸果然係痢疤混合體

真名狗

肉酸=痢疤混合體=真名狗

皇馬今開操 J洛去留成焦點

【Now Sports】皇家馬德里於周一展開備戰新賽季的首課操練，哥倫比亞射手占士洛迪古斯會否參與其中乃焦點所在。

西甲盟主皇家馬德里今日開操，據報將會有15名球員參與，包括去季表現神勇的法國射手賓斯馬、克羅地亞中場球星摩迪、巴西守將馬些路及外借回收的奧迪哥特等人，至於一眾代表國家隊的戰將，諸如夏沙特、沙治奧拉莫斯、華拉尼、卻奧斯與加利夫巴爾都會缺陣。

是日焦點是占士洛迪古斯（James Rodriguez）屆時會否現身，那是他會否離隊的一個指標。這是由於有傳J洛將會在本周接受體測，為加盟英超愛華頓作準備。

J洛曾在前皇家馬德里及拜仁慕尼黑主帥安察洛堤麾下作賽，兩人一直保持聯絡。據《馬卡報》指，J洛轉投拖肥的轉會費介乎2500萬至3000萬歐元之間。

圖片來源 : ©AFP

牙占

以為已經去左愛華頓

獌vdb 有人開心死

臭師兄

紅色人

fuckyea!

49000

Welcome van de beek!

傑斯疑似幫巴爾出氣：施丹英文差

【Now Sports】威爾斯代表隊領隊傑斯為麾下加利夫巴爾出口氣，暗寸施丹英文能力平庸。

加利夫巴爾加盟皇家馬德里後，不時被批評西班牙文差，他上季再度被投閒置散，於西甲重啟後出戰機會寥寥無幾。不過，傑斯（Ryan Giggs）在最近的威爾斯大軍仍然挑選了這位國家英雄。

被問到徵兵前有沒有詢問過皇馬教練施丹的意見時，傑斯便疑似寸對方：「我沒有跟施丹傾談過，我的法文及西班牙文不是太好。這是我自己的決定，以我所知，施丹的英文也不是很好。」

雖然巴爾於銀河艦隊缺乏上陣時間，但傑斯毫不擔心：「我會密切留意他的情況。當他歸隊時，我會像過往一樣跟他交流一番。」威爾斯在歐洲國家聯賽，9月3日作客芬蘭，3天後迎戰保加利亞。

圖片來源 : ©AFP

James didn't show up for training today because he's very close to joining Everton.

Odriozola has an extended vacation. [@AranchaMOBILE]

Here we go!!

Ødegaard, Mayoral and Ceballos are training with the team right now. [@SergioValent1n]

James didn't show up for training today because he's very close to joining Everton.

Odriozola has an extended vacation. [ @AranchaMOBILE ]

Thank you James

Brahim Diaz to AC Milan transfer is completed. One year loan with no option to buy. Pending official announcement. [ @Marca ]

Real Madrid are still to receive an offer for Gareth Bale, no club is interested at the moment and the Welshman intends to take home every penny from his remaining contract. [ @Marca ]

James will soon be an Everton player - the agreement will be closed for around 25 million euros. [ @Marca ]

25m Thank you

c8 welcome back!!

Zidane wants the club to renew Vazquez's contract which expires in 2021. He sees Lucas as a very versatile player who'd play anywhere his coach asks him to. If the club doesn't renew his contract his departure will be planned before October 3. [ @abc_deportes ]

James Rodriguez is not training with Real Madrid in Valdebebas today. Negotiations on between Everton and Real board to reach an agreement. Everton are still ‘confident’ to get James - Ancelotti already contacted him one week ago.

Here we go soon!

Ceballos has returned to Real Madrid training with an Arsenal top, with Zidane reportedly said to be fuming.

Confirmed with both my sources @chiefteta and @EddieLongbridge

阿狗

Sources close to Real Madrid have told Defensa Central that Zidane will make a final decision regarding Ceballos future this week. If ZZ is convinced, then he will continue with the team and, if not, he will return on loan to Arsenal - probably with an option to buy.

Thank you James

唔嬲就有假
定係諗住佢走冇俾衫佢

有冇O仔集訓相

迷沾黨又敗走

後面邊個黎

kai havertz

真曼假皇confirmed

goodbye 沾屎

占士係一個專業既球員, 佢到而家都真係好少出聲唱衰球會
只可以話傳統十號沒落, 現代足球已經唔興呢類球員

咁佢又真係廢咗啲 得閒先有一兩腳遠射 其他能力得啖笑

brahim?

We are Back

James’ move to Everton is expected to be announced soon for nearly €25M which will bring Real Madrid’s total sales this summer to €83.5M. Brahim is also close to join Milan on a one year loan. Bale doesn’t want to reduce his salary which is why there’s no offer for him. [marca]

Body練到幾fit都好 都鬥唔贏世3契仔

James Rodriguez: Everton could agree deal with Real Madrid player by Wednesday

世三繼續無態仲點會死攬

Get out James

Back home

真阿confirmed

呢到係英超迷集中地

前面係咪Isco?

求你躝返阿狗

樓主今晚冇是日晚餐？

等睇是靚宵

是靚宵
枝豆+sake一杯

見到你無胃口

食咁少

覓膠一日開幾多個post...

本身都知覓膠係皇區 波台 飲食台 魚台台柱
度度都見到佢
上面話佢冇開是靚晚我撳入去先發現豬差唔多廿個po

仲要咩台都成日上熱門

Everton hopeful of agreeing deal for James Rodríguez with Real Madrid

Carlo Ancelotti spoke to Colombian last week

OFFICIAL LA LIGA 2020/21 FIXTURES:
Clásico: Barcelona vs. Real Madrid (October 25)
Real Madrid vs. Barcelona (April 11)
El Derbi Madrileño: Real Madrid vs. Atlético Madrid (December 13)
Atlético Madrid vs. Real Madrid (March 7)

Official: Real Madrid will play the first league match of 2020/21 at home against Getafe.

皇馬19人開操先谷體能

【Now Sports】皇家馬德里在周一展開新季首課操樂，在大部份球員向國家隊報到的情況下，只有19人開操。

皇家馬德里只有19人開操，包括射手賓施馬、翼鋒雲尼素斯、左閘馬些路、攻中伊斯高，還有今季從皇家蘇斯達外借回歸的翼鋒奧迪哥特（Martin Odegaard）、從阿仙奴外借回歸的中場施巴約斯。

教練施丹在1號、2號、3號場帶隊。第1課的重點是體能訓練，持續了大約2小時，先進行一系列的伸展運動、有氧運動和無氧運動，之後在跑步和球類運動之間切換。

大部份一隊球員都獲國家隊徵召，包括西班牙中堅沙治奧拉莫斯、攻中阿辛斯奧、比利時翼鋒夏沙特、門將古圖奧斯、德國中場卻奧斯等。至於右閘奧迪里奧蘇拿由於上季被外借至拜仁慕尼黑，才剛踢畢歐聯決賽，所以在周三才會歸隊復出。

Real Madrid green light expected soon for three deals.
- Dani Ceballos loan to Arsenal [clubs in contact on next hours to sign contracts].
- James Rodriguez to join Everton [Ancelotti called him again yesterday].
- Brahim Diaz to AC Milan [almost done].

@FabrizioRomano

Zidane is Real Madrid’s best scout:

• Noticed a 16 yr old Hazard at Lille
• Noticed a 13 yr old Mbappe at Bondy
• Noticed Varane when he was just a promising talent
• His call made Isco reject Man City
• 1st to trust Casemiro & Fede

Soumaré, Upamecano, among others..

好似係肥賓開始用米路打正選
係打疤狗又on99收起佢

According to @fburgos4 , Arsenal will pay a €4m loan fee for Dani Ceballos.

肉酸狗逼佢

睇到疤狗同美斯之間咁撚亂 諗起佢地以前串鳩我地點對功臣嘅嘴臉 依家仲肉酸過鎖locker嗰啲

呢d叫人情味，你識d咩

我唔會畀你哋搞到死，但係如果發生喺其他人身上然後被你哋逼死咗你哋良心過唔過意得去？
過得去？因為你哋冇。

唔介意比人笑無人情味
希望佩狗快啲趕走賓狗🙏🏻

賓狗係我地依家入球泉源 賓狗唔係condom

有你呢句就安心永續我賓

講真成日話我地冇人情味，個個退休都可以返黎皇馬有職位做下，訪問都係讚返球會

出少句聲當幫忙啦臭G

Here we go!

未

不要走!占士挽留區

人情味就係死攬成堆老嘢 rakitic 球盲探測器 so9 biggay 加埋小花hea跑 慢撚到

今晚吃咩

可以睇返 #92

the goat

James

Seven years ago today, Real Madrid spent €100 million on Gareth Bale to make him the most expensive player on the planet 💰

NEW: Ceballos is set to leave Madrid for London tomorrow to finalise his loan move to Arsenal but he will have to self isolate for 14 days [info: @La_SER ]

巴爾拍廣告自嘲愛打golf

【Now Sports】加利夫巴爾在皇家馬德里經常被批評心不在焉，只顧在足球場外打高爾夫球，最近更在廣告內自嘲一番。

威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale），最近有份參與英國BT電視台的廣告，令人忍俊不禁。

在廣告中，無波可踢的巴爾正在打高爾夫球，然後收到利物浦右閘阿歷山大阿奴的電話，那邊廂說：「你知道無限換人嗎？你終可上陣！」巴爾聽到後露出難以置信的表情，並把拋棄高爾夫球桿，準備前往為皇馬上陣。

BT推出的全新轉播收費方式是，讓用戶自行制定「我的喜愛」，轉播頻道任君選擇，滿足不同用戶需要，故稱為「UnlimitedSubs」，即「無限更換」。Sub在足球術語中有「換人」之意，廣告刻意引入「允許無限換人」的概念，巴爾則在最後一幕出現。

圖片來源 : Instagram圖片

米路係肥賓用先

皇狗柒極都係間球會衰
疤狗同梅西大家鬥唔要面咁

哈!Here we go!

聯署支持封殺微信同TikTok

Latest about Real Madrid-players.

- Ceballos to Arsenal: done.
- Brahim Diaz to Milan: done.
- James Rodriguez to Everton: advanced talks and club still confident to get him.

Bale塞golf未

由輪換變主力喎

好重人情味喎

El Clasico is going to be very different this year 😣

James, Brahim, Ceballos and Mariano didn't train with the group today. All four of them are very close to leaving. [ @diarioas ]

Real Madrid have sold midfielder Alberto Soro to Granada for 2.5m euros. He never made an appearance for Madrid. [ @Marca ]

Soro咁快走咗

完全唔知有呢個人

印象中係Vinicius至Goes之間簽嘅
跟住即刻借返去薩拉哥薩

嗰陣話係新Asensio

Official Announcement: Alberto Soro

Real Madrid C. F. and Granada C. F. have reached an agreement over the transfer of Alberto Soro. Real Madrid wish the player all the very best in this new chapter.

有無回購

Everton updates. 🔵 #EFC
- The board is planning medicals for Allan [done deal].
- Last details completed and green light arrived from Real Madrid for James Rodriguez, confirmed and here-we-go! 🚨
- Talks progressing with Watford to sign also Doucouré [personal terms agreed].

Goodbye James

goodbye james

here-we-go!

asensio都有新 屌asensio都係廿幾歳

奧迪加特真係收返用?
會唔會無咩機會出

HERE WE GO

會
佢排機師後面

O子 = 加強版古迪
新YouTube 球王

真名王

我個心好撚痛

占士去拖肥的曙光 祝你在愛華頓平安

me too

占士會戰勝歸來

躝啦

cheat

到時打爆你隊49000

lag機王

Medicals scheduled for James Rodriguez as new Everton player. Paperworks completed between #EFC and Real Madrid. Ancelotti called him so many times... key man to get the Colombian star

@FabrizioRomano

出面行哂雷,連個天都忍唔住喊

拖狗比雷劈啦

開心到喊

安daddy開心到喊

你因為VDB而喊

米爆拉

VDB唔過嚟我皇係佢損失

Brahim is already Milan. He will play on loan for one year, without a purchase option. [via @AranchaMOBILE ]

On this day one year ago, Gareth Bale scored his last goal for Real Madrid in La Liga. [ @diarioas ]

光頭鍾意買法國垃圾
荷蘭勁人佢唔會要

然後盲撐光頭會話O仔後備料
無得出唔係光頭錯

Milan, Brahim Diaz has arrived in Milan: the pictures

Brahim Diaz has arrived in Italy. Yesterday AC Milan made an accelleration for the player, and he's now ready to join the Italian club.

His flight from Madrid has arrived to Milan Malpensa a little ahead of the scheduled 10.50 am.

Arrived in Italy with his family, the player will now have the medicals and then he will sign his new contract: "I'm very happy to be here, forza Milan sempre, claro que si". A new arrival for Pioli, waiting for Sandro Tonali. Here there are the pictures.

估唔到皇馬咁有錢都買唔起麥包比

@98

拖DAD

威

笠水係威既

點及你 服務市民 薪高糧準

嬲到你

當你on9咁笑 何須動怒

David Ornstein報導，施巴路斯於數天內將重返倫敦簽約，阿仙奴將負擔西班牙中場全額薪金，是次交易無須租借費，更無包括買斷條款。

覓膠爽啦，掃把繼續踢你既愛隊

Thibaut Courtois has tested positive for Covid-19. [DH.be]

露lin有機會了

終於收皮
抵啦 趕走keyword

巴爾拆髻「耍水髮」自娛

【Now Sports】威爾斯球星加利夫巴爾在操練時拆走髮髻，到底他的頭髮有多長？

加利夫巴爾（Gareth Bale）已經留了man bun這個髮型一段長時間，他最近在威爾斯代表隊操練時，罕有地把髮髻拆走，原來頭髮已經留得極長，他更心血來潮「耍水髮」自娛。他在威爾斯大軍的心情明顯比起在皇家馬德里好得多。

皇馬希望賣走巴爾已經是公開的秘密，奈何沒有太多球會對他有興趣，就算有興趣也難以負擔他的高昂人工。巴爾跟皇馬尚餘2年合約，後者本想解約，但由於不想付出高達3400萬鎊買斷合約，所以失棄。

皇馬在上季最後11場比賽，巴爾僅踢了100分鐘，明顯不在教練施丹的心水陣容之中。巴爾在去年夏天差點登陸中超，但皇馬最終叫停了轉會。

圖片來源 : ©AFP

Bale have informed Real Madrid that he won't leave and wouldn't lower his salary. [ @DeportesCuatro ]

Apologies for the misleading informations. Thibaut Courtois does not have the Covid-19 virus. He will train normally with the Belgian national team today.

James Rodriguez and Allan to have Everton medicals

push

燈到肺炎都變冇事

vdb又話6000萬
去最連4000萬就登鵰

牙維出手壓價

屌，光頭垃圾

無入我皇既轉會消息 好悶

究竟佢有幾憎皇馬

有得打golf又可以unun腳咁高人工，俾我都賴死唔走

憎光頭啫
猩係差，但光頭人事管理不弓弓手

都唔知佢憑乜撚野
係皇馬養傷唔出
到國家隊搏老命 又整傷
歸隊再養傷 仲要串過馬撚
先開始比人雪

依兩年真係閪人一個

屌

係呢件事上面佩仔on9
上年因為想收轉會費唔比佢走
而家佢就索性賴死唔走

Sjaak Swart (agent of Donny van de Beek): "Real Madrid was one of six clubs interested in him, and Donnie was actually supposed to sign for Real Madrid in March, but it all ended due to the pandemic."

佩仔廢到
2018踢完歐聯即賣過億都得

J洛抵倫敦幫襯路爾斯餐廳

【Now Sports】哥倫比亞球星占士洛迪古斯抵達倫敦，據報準備加盟愛華頓，並在大衛路爾斯的餐廳用膳。

皇家馬德里中場占士洛迪古斯（James Rodriguez）周三抵達倫敦，準備周四正式加盟英超球隊愛華頓。這位球星來到新地方先祭五臟廟，選擇阿仙奴球星大衛路爾斯和韋利安擁有的餐廳Babbo用膳，還跟球迷在門口影相留念。

29歲占士洛迪古斯周四將赴愛華頓進行體測同簽約儀式，預料將簽約3年。此外，同日飛抵倫敦的還有拿玻里中場阿倫，該巴西球星將以2100萬英鎊加盟。

占士洛迪古斯2014年由摩納哥加盟皇馬，可惜一直發展不如意，2017年就被外借給拜仁慕尼黑兩季，上季因表現好被施丹召回，但仍然未獲重用。

圖片來源 : Instagram圖片

依幾年佩狗處理隊內球星都係跳制

燈神

牙占離開也是愛

上年又唔俾人走邊個閪d

算啦 bale唔會走架啦
肯定坐到完約
只怪佩仔太柒

佩狗同禿猩一樣咁肉酸

一樣咁閪
你唔問邊個閪先？

支持，上年已經同中超done deal最後一刻唔撚放抵撚死

Why no 辛？
唔是有入選咩？

件光頭狗一早講明唔想要人
又唔比人走
我係猩猩我都同你慢慢磨啦

拖狗咸加腸啦

拖狗就係賤
親生仔就幾撚閪都場場出
有私怨既就名單都唔比人入

覺唔覺最衰都係牙辛
唔係佢無啦啦斷腳
上年就唔洗驚唔夠人用叫停猩猩單deal

MARCA: ASENSIO out of Spain's squad after suffering an injury in training. After feeling pain in his left (ACL operated) knee during training, tests detected some swelling. He will now return to Real Madrid and undergo further, more detailed tests.

咁最衰係你

光頭最肉酸

猩、占、巴謙、M洛
要數仲有大把

掃把出幾十秒

換人唔理咩情況都一定係換機師入場

拖dad

牙維上年好地地
今年草皮都冇得踩
拖DAD

蘇蛇

安蛇

安狗含家鏟啦

好在牙占有安daddy呢個伯樂拯救

猩準備強勢回歸啦

回歸綠茵高爾夫球場

唔俾佢走嗰個係佩狗 搞清楚

佩狗死全家

佩狗同佢有親

是但啦
拖狗佩狗都仆街

未走就講明唔要人仲公開講想人快d躝

美斯出「塞」？卻奧斯：有利皇馬

【Now Sports】球王美斯要求離開巴塞隆拿，中場卻奧斯坦言對皇家馬德里是好事。

「如果這樣一位球員不再在敵對球隊效力，對於我們肯定不是甚麼壞事。美斯離開意味著巴塞缺少一件極為全面的武器。」上季帶領皇家馬德里稱霸西甲的卻奧斯（Toni Kroos）老實不客氣。

不過，卻奧斯不認為美斯會來皇馬：「如果他想留在西班牙，你需要很大的勇氣。我認為球壇幾乎沒有人能夠想像巴塞沒有美斯的日子。」卻奧斯坦言美斯加盟曼城的機會最大。

卻奧斯將在周四為德國在歐洲國家聯賽迎戰西班牙，他表示跟教練路維默契十足，除非自己需要休息，否則一定會入選，「情況真是這樣，如果我沒有聽到路維的消息，就會起程返國報到。」

圖片來源 : ©AFP

拉莫斯唔想美斯走：你總想打敗最強者！

【Now Sports】皇家馬德里隊長沙治奧拉莫斯認為美斯有權自決去向，而他不想對方離開西甲，因為自己從來想打敗最強者。

「他（美斯，Lionel Messi）有權決定自己的未來，但我不知道這是否最好的方式。」皇馬隊長沙治奧拉莫斯（Sergio Ramos）正準備代表西班牙於周四歐國聯大戰德國，被問到美斯可能離開巴塞隆拿一事時，坦言不想對方離開：「為了西班牙足球、巴塞隆拿及我們，我想他留下來。里奧令西班牙聯賽、他的球隊及國家打吡變得更好。」

說到底，他還是有一個個人原因：「你總想打敗最強，他是世界其中最強的。」去季皇馬力壓巴塞贏聯賽，拉莫斯說起話來自然豪氣。

不過拉莫斯的願望可能落空，美斯父親兼經理人佐治周三與巴塞隆拿會長巴度姆會面談判，他聲言愛兒難望留效，球王出「塞」看來已是事實。

圖片來源 : ©AFP

巴爾轟皇馬：阻我轉會

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾承認轉會受會方阻撓，只要球隊肯放人，自己會考慮重返英超。

皇家馬德里球星加利夫巴爾（Gareth Bale）被指態度散漫，原來背後有原因，他重返威爾斯備戰歐洲國家聯賽時，透露自己過去要求離隊，但皇馬執意不放行。被問到可會重返英超時，這位前熱刺球星回應：「我當然想重返英超，但只能拭目以待。」

威爾斯在這輪國際賽，分別是在歐國聯鬥芬蘭及保加利亞。回到自己的「樂土」，他坦言很期待落場比賽。

「在威爾斯感到被欣賞實在好，我去年就試圖離隊，但會方最後關頭阻止成交。類似情況過去屢次出現，我有約在身，所以一切都視乎會方。我很想踢球，我能做的就是希望明天會更好。」看來，巴爾過去一直公開打高爾夫球，是對皇馬的無聲抗議。

圖片來源 : ©AFP

Man United are interested in signing Sergio Reguilon and Sevilla wants another loan. But the player is leaning towards playing in the Premier league.

Sergio personally wants to return to Madrid one day, so Real will include a buy-back clause in any possible deal. [ @diarioas ]

Dani Ceballos flew to London yesterday. He will undergone a medical examination & officially sign his contract at Arsenal today. [ @abc_es ]

真皇

Odriozola returns to Real Madrid

Benfica drop interest in Real's Diaz

Real Madrid's Mariano Diaz won't be joining Benfica after the club pulled out of a loan deal, reports Record.

吹呀

盲撐拖：我睇唔到 我唔知道 唔關我事

拖：唔係法國人就死開喇

摩迪竟勸夏沙特「唔好落場」？

【Now Sports】效力皇馬的夏沙特上季因傷未能交出最佳表現，但其隊友摩迪認為皇馬很需要該名比利時前鋒，更曾勸告他休養好才上陣，不要勉強。

摩迪（Luka Modric）談到其皇家馬德里隊友夏沙特（Eden Hazard）時說：「夏沙特很了不起，是位特別的球員，但他總是帶著痛楚去比賽。當你身在球場，人們只會期望你交出最佳表現，不會關心你是否有傷在身。」

「我跟他說：『夏沙特，你還是不要再參加比賽吧，好好休養復原，己隊來季很需要高峰狀態的你。過去一季是讓你熟悉、認識球會，但來季你就要交出百分百的表現。』希望他能以十足狀態歸隊，我肯定他能表現出其潛能。他會展示出球會羅致他的原因，己隊實在非常需要他。」摩迪補充。夏沙特上季受足部和腳踝傷患困擾，整季為皇家馬德里上陣22次，即使不時帶傷出戰，仍交出1記入球與及7次助攻，難怪摩迪對他期望殷切。

圖片來源 : ©AFP

Milan, Brahim Diaz arrives for medical visit: the photos

卡達朗爆料：皇馬曾拒1億歐元賣巴利 如今肯免費放人

前皇家馬德里會長卡達朗透露，球會去年曾拒絕一個英超球會1億歐元的出價，但在今個轉會窗應該樂意讓該威爾斯球星免費離隊。

卡達朗對talkSPORT表示：「我知道去年轉會窗最後一日，有一個英超球會出價1億歐元，皇馬拒絕是因為他們覺得巴利會是球隊一員。他2013年加盟，簽約6年，奇怪的是2016年，施丹擔任領隊時，球會跟巴利續約到2022年。我不知道為什麼，2018年尾他在歐聯決賽有好表現，施丹跟會長說留下C朗，賣走巴利，然而會長做相反的事，施丹離開，當時開始施丹和巴利就有芥蒂。某程度上我覺得球迷也不高興，因為他們看到在某些比賽中巴利並不投入，現在他們要找辦法了。」

卡達朗不願透露出價球會是哪一家，但他認為現在皇馬已樂意讓巴利免費離隊：「如果皇馬想要轉會費，不太可能。我想他們現在願意不收轉會費，讓巴利離開。這就是解決方法，但其實我也不覺得會有任何球會，肯為一個過去兩年上陣機會不穩定的31歲球員支付4000萬鎊一年。」()

Spain starting XI v Germany:

De Gea;
Carvajal, Ramos, Pau Torres, Gaya'
Thiago, Busquets, Fabian;
Jesus Navas, Rodrigo Moreno, Forren Torres

The Germany XI to face Spain tonight

隻手指公

An alleged fraud case around Eden Hazard’s training compensation to former club Tubize has revealed the total fee (inc bonuses) that Real Madrid might have to pay to Chelsea: €160m (£143m).

To be paid in installments:
💰2019 €40m (£36m)
💰2020 €56m (£50m)
💰2021 €64m (£57m)

@HLNinEngeland

摩迪：美斯出「塞」如C朗離「艦」

【Now Sports】巴塞隆拿球星美斯要求離隊，宿敵皇家馬德里中場摩迪認為與當年基斯坦奴朗拿度轉戰意甲一樣影響巨大。

基斯坦奴朗拿度在2018年從皇家馬德里加盟祖雲達斯，銀河艦隊經歷失望的一季後，於上季終於恢復元氣重奪西甲冠軍。目前美斯要求離隊的轟動程度與當年C朗轉戰意甲的程度無異，皇馬中場摩迪（Luka Modric）接受《法新社》訪問時表示：「現在就像C朗離開時一樣，這將是一個巨大的損失。」

「但大家不能只回憶過去，足球世界就是這樣，每支球隊都需要繼續前進，其他球員會成為球隊的球星。皇馬失去了C朗依舊繼續征途，沒有美斯的巴塞隆拿和西甲也會一樣。」摩迪補充道。

巴塞亂局未止，摩迪就已經下定戰書：「我們不是一支年輕的球隊，但相對經驗豐富，加入年輕球員會令球隊變得更好。雖然不知道會否有新球員加盟，不過上季已經展示了皇馬的實力，我們知道自己有能力再做一次。上季是我第二度贏得西甲錦標，我渴望贏得更多。」

圖片來源 : ©AFP

Madrid will discuss with Bale his departure this summer for €60M. His agent doesn’t see a clear solution. Since March, he’s only played 110 minutes divided into 2 games - Zidane doesn’t want to depend on him. Bale also gets paid more by his sponsors as he plays for Madrid. [as]

James Rodriguez’s deal to Everton will be officially announced in a couple of hours. He has passed his medicals today afternoon with the English club. He will sign a three year contract with Everton, Jorge Mendes is finalizing the contract. [as]

聽雨的聲音 一滴滴清晰
你的呼吸像雨滴滲入我的愛裡
真希望雨能下不停 讓想念繼續 讓愛變透明
我愛上給我勇氣的 Rodriguez

Real Madrid interested in Dani Olmo (RB Leipzig), no formal bids

Bild report this afternoon that La Liga club Real Madrid are interested in signing 22-year-old RB Leipzig midfielder Dani Olmo.

The Bundesliga club are yet to receive an offer for the Spaniard, and would be be reluctant to accept any form of offer after Olmo arrived from €21m in January. Per Bild, Real Madrid would be ready to pay €40m which could test RB Leipzig’s resolve.

Olmo has a contract until 2024.

人地疤狗仔黎點會黎皇

又傳攻中防中踢死米路

心痛

億6買條回塘老野番黎
佩狗點撚樣做野架

Dear Everton fans,

I hope you’re doing well.

It seems our paths have crossed again. One of ours is joining you this season. And like so many players before him, he’s been with us since he was just a little boy.

Shortly after his debut, he became one of our best. Especially the last couple of years were amazing. From the UCL benchwarmer (no hard feelings) to not even listed in La Liga and losing the Spanish Cup.

The team he was part of showed the world who we are and what Real Madrid stands for.

Like you, we pride ourselves on being one of the best at developing talent and giving young players a shot at the highest level. You could say your new star is the embodiment of that pride.

There are many reasons we don’t like to see him here, and we understand it’s time for him to move on. To dream on.

And where better to do so than in your theatre. Trust me, I know.

Please take good care of our James, and help him dream.

Enjoy the future,

病屍麻, CEO, 反沾屎大軍

James Rodriguez passed his Everton medicals yesterday. [ @TheAthleticUK ]

拖狗條大曬鬼

molamola

Milan, Brahim Diaz arrives at club's headquarters to sign the contract

Thibaut Courtois has travelled to Madrid. Released from international duty and allowed to prepare preseason with Real Madrid. Eden Hazard did travel to Copenhagen though.

再見
我的占士跟你一起也不枉
我皇曾經跟你出過汗

有請小鳳姐

ON撚9敗走(第2次)

包皮都未done deal

長期被逼板凳那占士 真的太慘
長期助攻卻仍無視占 更冷淡
是那拖舟討厭吧

630要J鳥

Brahim has already signed his Milan contract until June, 2021. It’s a one year loan deal without a purchase option - Zidane likes the player and wants him to gain experience and return. Real Madrid believe that he will be an important player for the future. [as]

Real Madrid are considering loaning out Reguilón for another year instead of selling him since Marcelo only has two years left on his contract. Sevilla are the most likely destination for the left back who also doesn’t want to leave Madrid indefinitely. [marca]

咁樣處理其實係最好
但要龍仔肯先得
今年表現咁好 轉會去大會踢正選都無問題
會唔會肯借多年出去再等機會回家同mendy爭正選咁辛苦
咁都肯真係真皇了

我人格擔保龍仔真皇

PSG make Camavinga their top target

Paris Saint-Germain hope to upset Real Madrid in the transfer market by snapping up Eduardo Camavinga from Rennes, Le Parisien reports.

下年就收你皮

占士敗走其實有啲傷心
始終全盛時期幾好波 又靚仔

屌你 小花唔走

唔走咪好 疤廢多年喎

彈出彈入既表表者

一日有小花 疤廢極有限

遲多年重建繼續買錯人曬錢

Official Announcement: Brahim

Real Madrid C. F. and AC Milan have reached an agreement over the loan of Brahim Díaz for next season in a deal that runs until 30 June 2021.

翻嚟咪又坐

brahim算唔算真皇
冇乜踢過幾場
但季初季中死都唔肯走
季尾就算要佢走都只係想借走

上限新機師過多幾年跟埋廢老右翼去拿坡里

掃把再借多年去阿狗

占士仲未官宣係玩緊咩

英超冠軍啦

勁過隻黑人要再借先有機會爭
迷拖？

下年我皇又準備俾小花456

Havertz

789不是夢

原來隻笠水野獸個個po都po咗張圖
係咪想展示隊波逆市簽六條友好威

怪唔之無啦啦皇post都有block左既人，原來係老鼠

Chilwell=Mendy
Sarr=Eder
Ziyech=Goes
Havertz=Hazard
Werner=Jovic

Official Announcement: Ceballos

Real Madrid C. F. and Arsenal FC have reached an agreement over the loan of Dani Ceballos for next season in a deal running until 30 June 2021.

又借 死牙狗我屌你老母

高狗 回家吧！

O仔會着幾號呢

想印

Allan官宣了 到占仔未

今年目標清晒啲垃圾

辛清嗎

No, Goal machine

咁第一個要清既就係佩狗

佢返嚟係取代占士wo
16啦

應該21

皇馬否認夏神轉會費實數1.43億鎊

【Now Sports】車路士去夏賣夏沙特到皇家馬德里的轉會費是分3年支付，總數高達1.43億鎊，比早前的傳聞的8800萬鎊高出不少。不過此說已被皇馬否認。

夏沙特（Eden Hazard）去夏從車路士轉會加盟皇家馬德里，轉會費未有透露，但外間估計轉會費為8800萬鎊，然而，據車路士總監格蘭露芙絲卡雅（Marina Granovskaia）透露，實際轉會費比此數目高出更多。

英國傳媒《Voetball》指，皇馬給車路士的轉會費是分3年分期支付，去年雙方達成協議後，皇馬一方先付出首期3600萬鎊，今年則會再付5000萬鎊，而明年最後一期，皇馬則需要清付尾數5700萬鎊，屈指一算，3期轉會費加起來是1.43億鎊，車仔可說認真肥仔。

不過，皇馬方面已予以否認。

1.43億鎊也許只是一個基本數，因為盛傳夏沙特轉會合同是存在附加條款，如表現達標的話，轉會費將會進一步加碼，然而，「夏神」上季受足部和腳踝傷患困擾，整季為皇馬上陣22次，只交出1記入球與及7次助攻，表現差強人意，車仔要啟動相關條款，可能還需要夏沙特努力一下。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid made it clear to Mariano that he is not part of the club’s plans but he has aborted his transfer to Benfica and his future looks uncertain. He has played only 685 minutes in the last two seasons. Madrid want to get rid of his €4.2M salary. [as]

Real Madrid is considering releasing Gareth Bale for free, he'll be a free agent and Real will pay him half of his remaining salary. According to @partidazocope no club has shown interest in the Welshmen so far. [ @DeportesCuatro ]

明明跑得撞得
垃圾光頭閪出場機會都唔俾

其實呢啲數據都唔算好好
樓主隊波都幾廢

since restart 喎
點先算好

竟然要去愛華頓，浪費哂

防守嗰幾樣係幾勁但進攻真心唔覺特別出眾到可以喺中上游隊拎到晒全部第一
阿記條中場線的確係有啲弱

多謝肥安接貨

Reguilon has been offered to Man Utd. Let’s see 👌🏻

總之拖唔用嘅就係無料

有無人打飛機射果下一定會大叫出黎

覓膠連打飛機都唔用自己意志

原來o仔咁撚fit
仲停留係佢一開頭嚟嗰種身型

Real Madrid will play two preseason friendlies against Rayo Vallecano on the 9th and Getafe on the 15th before La Liga kicks off against Real Sociedad on September 20. [marca]

Benfica are no longer interested in Mariano. The deal is off. [ @ojogo ]

終於有波睇

Welcome Mbappe

馬撚

占士你是我最想留住的幸運
原來占士和金球曾經靠得那麼近
被施丹私怨逼害的不幸
被流放的經歷
是為了將來你
再做球王的前提

人如其名

630好波

大阪

貼錢送佢返熱狗la

去愛狗谷鋪啦

屌佢老尾，人地里昴踢到曉飛
返黎都冇機會上陣

頭三季有咁數字其實好撚勁

有big name 未

時間問題了

究竟皇馬仲係唔係最冇人情味嘅球隊

臭雞最多正皮既一次?

邊個再敢話我係負皮王

我敢

下年要印O仔了

想問吓佢著7號個季為隊波付出過d咩

對羅馬驚世遠射俾咗唔少希望大家

18-19全季踢左84分鐘
唔撚用回購番黎做乜撚

睇錯
18-19全季746分鐘4球
都係果句 唔撚用回購佢番黎做乜

佢上季好似係唔知乜鳩背傷所以本身已經大半季冇得踢

如果唔係賓傷咗 佢踢到西超盃仲要好過Jovic
佢今季真係可能1分鐘都冇

全季踢得84分鐘 唯一一球射死死疤狗
開季買左Jovic一早就應該放佢番法甲啦

永遠記得馬撚後備入巴狗嗰球
Good bye and thank you 馬撚

自己傷可以怪邊個
西超盃後備出場同全隊波一齊射oblak龜 最後逼到十二碼 佢個場代替到jovic做到救世主就唔同
全季入過疤狗一球
再者回購同拖狗一D關係都無 你問回購返黎做乜有咩意思?
拜託反拖都反得有質素 唔好下下都入拖狗數
淨係隊波最等前鋒用個陣佢唔能夠挺身而出已經係可以賣佢既原因
根本返到黎就變成前鋒版華利祖

一早想佢loan佢出去 馬撚自己唔想走
同巴謙一樣
去到新一季巴謙都識諗去米蘭唔俾拖狗糟質
你馬撚仲留係隊波浪費青春 根本係自己攞黎

回購唔關拖事 但拖同意球會買Jovic
明知馬撚都唔會有機會點解唔放人先
佢有18-19最尾兩個月+成個暑假去考慮下季計劃喎

根本就係光頭閪問題

yes 應該一早就FREE走佢

拜託反拖都反得有質素 唔好下下都入拖狗數

條友乜撚都屌鳩拖
禿猩態度衰又屌拖 沾屎真係廢又屌拖

最衰都係拖狗
搞到拜狗唔買斷占仔

其實有關
對拜個場如果拖狗犧牲歐聯輸輸咗佢 占屎做到英雄
就可以送走佢

咪再借人比拜狗
周圍借人又唔用又唔比錢買

仲要借嚟入舊會波

皇馬名宿：美斯信錯人

【Now Sports】前皇家馬德里名將曉高山齊士表示，美斯被迫留在巴塞隆拿，全因採用了錯誤的建議。

美斯已宣佈下季留在巴塞隆拿，惟依舊有不少人在分析今次風波。其中前皇家馬德里名將曉高山齊士接受《ESPN》訪問時直指，美斯（Lionel Messi）錯信於人。

山齊士表示：「美斯別無選擇，只能留在巴塞隆拿，因為他父親和律師們錯誤評估事件，他們本可以挽救他在球會中的形象，假如他們不用fax機通知球會高層。」

如果雙方可以平心靜氣對話，或許會有個雙贏的解決方法：「Fax一事令事件更麻煩，因為沒有一支球隊會支付7億歐元以達解約條款。本來美斯可以不付1歐元就離開巴塞，避免這筆費用，現在他必須留隊10個月或11個月，這是他想自由身離開前的必要時間。」

唔關拖狗事
拜換左教練好似係高華
本來軒歷機司係經常用占打中中效果幾好

有俾過機會？
反占反得有啲質素

係呀，拖最唔啱就係2年前換猩入嚟絕殺咗猁
搞到猩而家係咪磨爛蓆
掃把、太子、巴謙全部都係廢先俾拖放棄
拖用人管理一啲問題都無
迷拖又贏

佩狗on9啫
俾拖話哂事買人咪唔會有呢D問題啦
拖想留朗賣禿,佩狗就想留禿賣朗
拖覺得自己用咩人都無權話事咪辭職走人囉
最後佩狗又死死地氣搵佢返黎,俾哂話事權佢

如果當初賣禿留朗 而家隊皇馬有幾屈

會不思進取好似1718咁買唔出名嘅幼幼
廢過巴西個堆人

唔會 之前睇左 Bayern係已經準備買 占自己say no 因為佢唔鍾意德國生活環境同方式

關咩事
牙維牙Goes一早睇定左要買啦
牙朗走唔走佩狗都會追新屁馬架啦

其實第一季占士真係幾好J 入好多靚波同靚助攻 四強打祖狗作客assist主場又搏到12m 可惜第二季拖黎到 佢就直接收皮

For the first time in 20-years Florentino Perez will not sign a player in the summer transfer window. The club is happy with restoring Ødegaard, Lunin and Odriozola. [ @abc_deportes ]

同埋呢類攻中已經比時代淘汰緊

廢囉on9

占士係拜已經轉型打中中
但件光頭唔鍾意講經咩

軒歷基斯用佢幾勁

workrate好高
經常幫隔離件泰亞高追埋人守
佢個人慢但傳波轉邊上去夠快

講真 點會無
國王盃+復賽對皇蘇
兩場都係極重要波
拖狗出沾屎 咪又係踢到on98咁
下下就隻死左腳 first touch又差
第一時間彈彈波又無 遠射又無
真係出佢凳腳用

bye james

630又柒

咪咁啦-.-

吹咩=,=?

on9就on9 咩on98

有咩問題-.-

On9 98

[季尾雞胸宴]皇家馬德里球迷吹水區(30)

#568 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

佢哋真係好仆街 狗來

是

每個反沾背後都曾經係愛沾屎之人
有得揀 誰會想反沾

3年前都搵到

點睇你又柒

9up你都當真 唔通真係寧願輸歐聯咩

咪扮

牠剛來的時候全世界也丁

Sergio Reguilón has been offered to Man United. The board and Ole are considering him as an ‘option’. They’re gonna decide soon. Also Sevilla have asked to have him back on loan from Real Madrid. The race is still on [also for other clubs]. @FabrizioRomano

冇
d人係咁屈因為佢而放迪馬
事實係佩狗一早唔想留迪馬
因為放迪馬先買世界盃屈機既占

留意到啲紅色人已經係咁j我地龍仔
佩狗賣完無buy back就食屎啦

Real Madrid has announced that the two pre-season friendly matches against Rayo Vallecano and Getafe will be played behind closed doors. No one will telecast it. [ @Marca ]

Diu ar

Real Madrid are planning a £261m squad overhaul and are keen to bring in Borussia Dortmund's Norway forward Erling Haaland, 20, and Paris St-Germain's France striker Kylian Mbappe, 21.

Jovic bye bye

包皮180m done deal未

點解占屎仲未登鵰

可能好似佢咁
臨門跣腳

靜啦630

體測失敗 回家了

反而想牙占盡快走人，拖舟都唔會再出佢，勉強無幸福

龍仔傷咗 去唔到曼聯做體測
留隊吧！

真 寧願賣個二三千萬返黎買包皮好撚過

快撚D啦隻死包皮麻撚煩
都要黎架啦

Real Madrid are trying to convince Man United to sign Gareth Bale, they're the only club who've shown interest in the Welshman. Madrid will do everything to facilitate the move, even if it means letting him go for free. [ @DeportesCuatro ]

Man United are willing pay up-to €30m for Sergio Reguilón and give the player a salary of €5m/season. Sevilla can't match that as they were willing to offer up-to €20m. [ @EscalanteSenen ]

買裂股窿送猩猩啦咪撚煩

點解要賣，細路都老啦

得罪拖狗

Who need reguilon when we have Mendy

負皮先

每次睇親啲迷猩係咁講皇馬有負於佢 講到幫手贏咗兩個歐聯就要含晒佢下半世咁就覺得好頭痛

我見到你迷賓都有同樣感覺

如果賓表現公認唔好 做咗皇馬負累要走我會接受
班追猩人士係直情表現唔好都要養人下半世

not
he is no longer the type of player that can change the game by one cross or two crosses

只有摩佬可以救到機師
摩佬愈反機師愈強大

James Rodriguez is in Liverpool to complete his move to Everton.

Sergio Reguilón will return to Valdebebas tomorrow to start his recovery from a sprained ankle he sustained with Spain against Ukraine. Today he’ll take the Covid-19 test. He is expected to leave on loan or be sold this summer. [marca]

Courtois will wear the number 1 shirt in this season with Real Madrid - it will be the first time for him to wear the #1 shirt at club level (he always wore #13), “Casillas has always been my favorite, even if he retired, for me he’ll always be number 1.” [marca]

屌 着番13啦
一陣唔係着13又變番第一季着25嗰陣咁廢

@南妹隻狗

Done deal!!!!

Good bye and thank you James！

Bale走埋就開心哂

真名王安慰區

仲好記得占士對Granada球世界波 噉就五年 Goodbye and Thank You James

明知愛這種男孩子

占士洛迪古斯

Haaland 2G1A
Welcome

岩岩google呢句野
原來2016已經出現
講足咁多年 終於真係躝

好波！

安佢老味
一齊躝

49000收皮，射爆你隊4424

拖這樣討厭，J洛迪古斯
唔願意好好地相處

包皮中左武肺

抵撚死

唔去獌嬲到而家

唔係想幫牙維
但曼無占士的位置

送埋bale 俾安76啦

快啲買包皮啦屌

安dad果陣唔係同禿猩唔啱key咩，點會想要佢

結果獌買左第個james當補數

送比摩daddy

隻猩猩同76講要打中間

咁有邊個同佢岩key

我

禿猩愛打golf，你愛塞golf

2021買包皮
2022買夏撚

你拎哂佢啲golf去塞
搞到佢無波打
點會同你岩key

猩一嘢打入佢個窿度啦

中咗肺炎 跳得1cm 跑得慢過龜

真名王又輸

愛華頓球迷集中討論區（20）肯買人未

#272 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
點睇真名狗已經仆住過去

你都仆去車區

車區=波台公廁
師兄又柒

暴連成隊都咁廢又真係唔啱占士既

咁獌區=牙維既咩

Pogba VDB Bruno好似係幾好J

自欺欺人
49000廢極都騎住愛狗
迷沾改不了吃屎

噏乜鳩

精子冷藏庫

渣ga,樓下主席已經幫你解答左

臭味相投

牙維刀系我老死

迷占黨已經捱唔住了

迷愛蛇定達蛇好

迷雲

迷沾黨駁唔到牙維又出cheat

痢狗

極迷沾 連思覺像也失調

極迷賓 630像也失調

德羅哥癲咗

親親何B佬暨630既真身都係

冇左占士
只有包皮同夏蘭特先勉強夠班填返個空缺

放走猩猩騰空返d人工出黎簽包皮

古圖奧斯做皇馬1號

【Now Sports】比利時門將古圖奧斯將會於新一季為皇家馬德里穿上1號球衣，這亦是他職業生涯首次於球會中穿上1號球衣。

雖然古圖奧斯（Thibaut Courtois）代表比利時國家隊時，都是穿上1號球衣，不過過去他效力亨克、馬德里體育會、車路士及皇家馬德里等球會時都是穿13號球衣。

古圖奧斯接受球會訪問時說：「當皇馬要求我穿1號球衣時，我真的感到十分榮幸。穿上1號球衣是慶祝過去艱難但成功球季的最大獎勵，它激勵我以這個號碼交出更好成績。」

此外，古圖奧斯指在皇馬穿上1號球衣是格外特別：「毫無疑問，這是個傳奇門將都穿過的號碼。於世上最好的球會中追隨具標誌的球員如卡斯拿斯、森莫拉、伊根拿、保尢等，我真的很感恩。」古圖奧斯直指自己的兒時偶像便是卡斯拿斯，更指自己希望令皇家這個大家庭感驕傲。

圖片來源 : ©AFP

Twt Vinicius: “Good luck kid! It was a pleasure to play with you. May God always bless you and keep doing amazing things with your wonderful left foot! Miss you @jamesdrodriguez ”

我塞一兩粒唔會影響

Real Madrid striker Borja Mayoral has been waiting on Valencia to make a bid for the last five weeks. His representatives will now fly to Italy to hold talks with AS Roma, Lazio and one other club, according to @Generaldepie_ .

可唔可以叫佢咪再整

咪煩

haaland勁撚到

好快會黎

你廢撚到

愛華頓有錢？

唔駁了 唔想入小器簿

知你利物浦多錢啦，賣左25古賺一大把

姐係話牙維小器姐

2022 line up
Mbappe Haaland Asensio
Odegaard
Valverde Camavinga
Mendy Militao Varane Hakimi
Lunin

痢冇錢

咩2c先 無神鋒賓施馬 飛翼華斯基斯 戰神巴爾

後防被無限中出

利申我好鍾意apink
但南珠我真係頂唔順

包皮中左武肺
不了

成隊p$g都

包皮黎馬德里慢慢醫is ok

占士賣到幾錢

25m

臨走前嘅一翻心意

5反了

當年係拜對皇歐聯次回合見辛訓低左
落後緊照踢個波出界
反的都是冇人性

果陣拜狗好似屌鳩佢

泰亞高都即場屌

疤狗出身就更加啦

真名王!!!

主席講事實姐

醫完就返巴黎

好兄弟！

Bale and Mariano will stay at Real Madrid if they do not find an offer which matches their current wages. [ @DeportesCuatro ]

There's no place for Reguilon in Zidane's squad, he's betting on Mendy and Marcelo for the next season. Man United are the best placed club to sign him but they don't want to include a buy-back clause in the deal. Sevilla still insisting. [ @miguelitocope ]

應走的人留下了

不應走的人卻被逼離去了
（唔係講沾屎）

630 over左啦
我都覺得牙占應該走喎，與其哂時間坐冷板凳不如早日去隊識欣賞自己既球隊重拾狀態好過

挽留630

🏆 #34Ligas
👊 For this season we will wear a distinctive La Liga champions badge!
💥 ¡Esta temporada luciremos el emblema de campeón de LaLiga 2019/20 en nuestra camiseta!
#HalaMadrid

isco好似傷咗

O仔會踢埋佢個份

今年件波衫唔知印咩名好

迷o係皇區大趨勢

📆 #OnThisDay September 8, 2005
Sergio Ramos was presented as a Real Madrid player 🤍
👕 650
⚽ 97
🏆 22

已迷

SERGIO RAMOS

4

Lucas.V
17

朗勁撚到

朗

靚撚到

牙朗

咁豆蛇點算

阿朗肯用呢個射法射罰球咪幾好 本身有能力咁射 之前係都要堅持鳩ban

牙朗咁fit 隨時遲過世三掛靴
佩狗

今晚有閉門preseason? 係咪無live broadcast

好似取消左
對手有人中武肺

Wtf

回家未

留禿賣朗

朗而家番黎肯定仲屌打世三

朗依家仲係世一 世三點比

世三而家都29
牙朗個態隨時踢到2024世界盃都得
應該掛靴前都屌打世三

Real Madrid Departures:

• Achraf Hakimi ($44.00M)
• James Rodriguez ($27.50M)
• Oscar Rodriguez ($14.85M)
• Javi Sánchez ($3.30M)
• Jorge de Frutos ($2.75M)
• Dani Gómez ($2.75M)
• Takefusa Kubo (loan fee $2.75M)
• Alberto Soro ($2.75M)

$100.65M from sales already..

佩仔

幾時清bale

包皮黎未

今季件third kit好撚靚

PSG禁錮包皮是殘忍的

辛

同黑龍有力一戰

印定MBAPPE冇死

諗住印haaland 9號

會買

個膞A到

女人膞

似係幾年前件黑龍好蝦人著

咪又係唔買人

如果有印字煩惱 一律推介Benzema 9 /Lucas.v 17

有冇人知呢件係咩黎

Benzema 9

benshitma on9

U On撚 9

Vintage

U 630

search佢條片個名real madrid vintage box set 完全冇任何資訊嘅

牙維難得一見高汁

U Everton fans

好波

Kobe

親親何B佬

樓上全部垃圾
皇區我頂住

皇馬：佩雷斯主席

Exclusive: Real Madrid willing to pay half of Gareth Bale's wages to facilitate departure

Brahim入波

傳皇馬賤價2200萬鎊送走巴爾

【Now Sports】皇家馬德里為了送走加利夫巴爾，準備割價至僅2200萬鎊求售。

皇家馬德里與加利夫巴爾（Gareth Bale）就像一對怨偶，皇馬一直希望把巴爾賣走，只是由於人工太高，令其他球會卻步。

西班牙多家傳媒指，皇馬已經把轉會費要求降至2200萬鎊，務求送走這名威爾斯國腳，以節省餘下2年合約共3020萬鎊薪酬。

西班牙《馬卡報》報道，31歲的巴爾為威爾斯戰畢歐國聯後，周三回到Valdebebas基地將會跟教練施丹會面，討論前途問題。

據知在皇馬減價後，曼聯、熱刺皆對巴爾重燃興趣，當中紅魔在今夏一直希望簽入翼鋒但求購多蒙特的山曹阻礙甚多， 至於熱刺則是巴爾的成名地。

圖片來源 : ©AFP

無可能啦
送得走仲要有錢收

想買件主場女裝俾我女朋友
想問條女可以喺邊度搵到

係咪有波衫送 小妹可以扮你女朋友

藍波佬

去西班牙搵b9

匡智

Transfermarkt報道，原來占士嘅轉會費並非20M英鎊，而係免費！原因係武漢肺炎之下，皇馬希望盡快精簡隊內薪酬開支，所以不惜免費俾占士離隊。

皇馬2014年以75M歐羅收購占士，據報而家只係要求喺下一次占士嘅轉會費取得一定份額，但以占士已經29歲，估計下一次轉會費亦唔會多。

反沾了
幾蚊都賺唔到

廢到根本冇人要

占猩呢啲清到份糧當買左人 預左根本無人想買 76肯收留廢占算係咁

得一個阿狗
覓膠又輸

帶傷歸隊 施丹決意踢走巴爾

【Now Sports】皇家馬德里球星加利夫巴爾剛歸隊就稱膝傷，據悉皇馬主帥施丹已經決心趕走這位翼鋒。

皇家馬德里的威爾斯球星加利夫巴爾（Gareth Bale），之前在歐國聯對芬蘭踢半場、對保加利亞打足全場，沒有絲毫受傷跡象，但周三回歸皇馬卻聲稱膝傷，結果沒有跟隨球隊操練。據悉，皇馬會方感到很不滿，而主帥施丹已決心在今夏把他賣走。

英國《太陽報》報道，皇馬願意以2200萬英鎊放走加利夫巴爾，因不想再支付餘下兩年的薪水，其年薪高達1500萬英鎊。曼聯和熱刺之前均傳出有意收留這位威爾斯球星。

西班牙《馬卡報》更透露，皇馬為放走這位上季僅14次打正選的球星，不惜承擔部份薪水，希望吸引更多買家接洽。

圖片來源 : Facebook圖片

630今次又一地都係

2200m

m乜嘢

尼馬10倍價錢

免費+半薪應該都大把人覺得貴

M=萬

世清=？

笠

25

Coach Roberto Martinez didn't think Hazard was ready enough to play competitive football, making some comments that will concern Real Madrid. [marca]

水貨

咁唔自律 自己躝番去倫敦啦

包皮玩撚夠未

今晚fifa出rating
賓狗高過夏狗plz

上年某球王被嚴重低估

James pace低到On9
我反占都鄧佢唔抵

個腩

真名王專迷垃圾
夏狗 沾屎 安狗

你迷FSG

今年會脫胎換骨

肉酸n姓家奴，仲有疤

你狗屎垃圾都捧
痢疤混合物

Prediction:
Benzema Courtois Ramos 90
Kroos 89
Casemiro 88
Varane Modric Hazard 87
Carvajal 86
Isco 84
Bale Marcelo Vinicius Odegaard Mendy 83
Valverde Reguilon Jovic 82
Militao Rodrygo Asensio Nacho Lucas 81
Odriozola 80
Lunin Mariano 78
Mayoral 77

西甲冠軍俾返幾個9字頭嚟都得掛

benshitma 87
25 91
isco 81

認同Isco唔值84但ea應該照俾 造樣扣兩點
認同25值更高但ea唔會俾 造樣升一點
唔認同反賓

收皮啦

賓周有90我反占

原來下季keep返可以換5個

可以換幾多個呢啲嘢問牙維就最清楚

賓90過份左
Ramos應該高過90

今年我皇冇人過90

拉隊無90

屌你啊咁都冇90

630燈到一個都無

賓狗89 夏狗88

ching ho ball

米路季尾廢到咁都世一防中

中場鐵三角係驚入面都慢到嘔 得摩迪食張shadow叫跑得下

真 等張新嘅vvd算

全季失球率最少 最多cleansheet
冇9字頭仲要喺西甲俾兩條粉腸騎住

抵啦 趕走keyword

top 100竟然冇某個人

Mendy 應該係全隊fifa入面最勁個隻
今年已經同馬隊同rating 83

藍波佬done deal借去富咸

仲有Varane Hazard嘅

世三垃圾嚟
華仔Mendy perfect link

ingame cam幾好

辛82 isco84 vvd 83 機師80 維80 goes79

見其他區十個區入面十個都係話自己隊d球員rating咁少 值得乜乜乜咁上下

出年會有返

笑咗卻老得88

今年的確整體低左rating
連表現好既都降rating
Eg Thiago Aubameyang 呢啲
係得猁狗全部勁高rating
On9 ea

成班拜狗冇升過咁滯
Aguero Kane傷咗大半季唔郁 美羊單天保阿妓反而跌
我賓 25 拉膠都真係應該90啦

Fifa rating一向都垃圾 以前馬些路全盛時期長期得84 利雲入40up但係跌rating

過檔pes算啦

條中場線d PAC慘不忍睹

拉膠今季表現咁都無90

Psg sub 有jese

猩反熱狗啦

ching點睇賓周89全驚第3前鋒

反賓又豬一場

摩迪：巴爾要知道自己所求

【Now Sports】加利夫巴爾一方面因為高薪而無法離隊，一方面又被球隊投閒置散，處境十分尷尬，隊友摩迪也忍不住開腔勸喻巴爾審視自己內心的想法。
加利夫巴爾（Gareth Bale）在國際賽檔期結束後返回皇家馬德里報到，但卻聲稱膝傷而沒有跟隨球會操練，此舉無疑是在雙方極差的關係裹再度火上加油。由熱刺來到皇馬都一起當隊友的摩迪（Luka Modric）接受《泰晤士報》訪問時就指出：「對巴爾和球會而言，目前雙方都處於相當尷尬的處境。」

「巴爾需要知道自己想要甚麼，他是一名成年男子，當然需要為自己作出最好的決定，他在班拿貝過得快樂嗎？但對我而言，他仍然是出色的球員，往往在比賽中作出重大貢獻。無論他選擇離隊或留隊，還是有能力成為球隊的主力。」摩迪表示。

摩迪與加利夫巴爾同樣從熱刺轉投皇馬，但摩迪的轉會經歷卻因主席李維而鬧得不太愉快，他憶述指：「利維一直維護球會的利益，也是每位主席的職責，但收到皇馬的報價之後，他答應過我幾次會讓我離隊，只是我曾兩度收拾好行裝準備前往機場時，他卻改變了主意，當時對我來說很沮喪，不過最終他也遵守了諾言。」

圖片來源 : ©AFP

【鏟草男女】J洛免費簽拖肥？

【Now Sports】球員占士洛迪古斯上季尾已經一直傳出會離開皇家馬德里， 最終香港時間周二凌晨，皇馬宣佈J洛將轉會去到愛華頓，第三度跟安察洛堤合作。簽咗一份兩年嘅合約，據悉轉會費為2000萬英鎊。 撰文：步大力熊

傳聞交易一早傾完，而愛華頓遲遲未宣佈係因為佢哋估計占士洛迪古斯（James Rodrigues）轉會係一件非常受關注嘅事，特別係美洲地區，佢地想畀J洛一個盛大嘅歡迎活動。正式宣佈之後，除咗利物浦市周圍，哥倫比亞首都波哥大、邁阿密同紐約時代廣場都有歡迎J洛去愛華頓嘅大型海報。而剛剛J洛亦第一次同安帥一齊出席記者會，J洛都有提及安帥係一個明白佢嘅領隊。期待安帥可以令J洛呢個2014年世界盃金童再復活！

而有趣嘅係，今日香港時間星期四有幾間媒體爆料話Transfermarket指皇馬其實無收轉會費，J洛係免費去愛華頓，而皇馬會喺愛華頓出售J洛時，先收番某個百分比嘅錢。到底有無轉會費？皇馬會長佩雷斯會唔會做蝕本生意，定係純粹畀面安帥，所以先有咁嘅安排？

AS’s Cover | 2021: Camavinga, Mbappé and Upamecano will be within range next year.”

Marca’s Cover | “PSG are also interested in Real Madrid’s target for next year Camavinga.”

Real consider move for Mahrez

FootMercato are reporting that Real Madrid have made contact with Riyad Mahrez's team of representatives over a potential move for the Manchester City attacker before the new season.

fake la this rubbish

Bale 好似得 79rating

假到仆街

點睇沾屎咁廢

CF位直頭世一

無睇開獌，點知你愛隊個沾屎踢成點

should be 94

迷沾又不願面對

拍片都係世一

should be 98

DEF 94
SHO 10

你米能on9啦

kobe

一條廢狗

獌狗

戆狗

殘體

支那維

吹牙 唔鋸炒我8-2呀笨實

圖已cap

你愛隊炒過樓豬愛隊8比2係零舍惡

Madrid are well advanced in the race to sign Eduardo Camavinga according to Benjamin Idrac ( @bidrac15 ), a journalist very close to the player's family. The club's been working on his signing for more than a year. Several meetings have already taken place between the two parties.

咁多位師兄買印字波衫，係邊到買，有冇人有madridista 可以抱團

ball3shop
unisports
no7

得罪講句 21/22嘅第二前鋒就算係賓或者may仔都大機會過Jovic

賓返里昂 同佩仔傾好踢埋今季
請珍惜

我冇咁講過
你唔好扮有同我傾

Unisports 聽聞條友串過馬撚

Inter Milan offered Real Madrid an exchange of players between Eriksen and Reguilón, at no cost to both team,

Just trading card between the two players in which, according to Inter, both clubs would win [ElEspanol]

Real Madrid are in the advanced stages in the Camavinga signing. They have been working on it for more than a year. There have been several meetings with Madrid, a connection has already been created. [ @OuestFrance ]

The information coming out of France is true, Real Madrid are well advanced in the negotiations for Eduardo Camavinga. He'll be arriving next season. [ @Carpio_Marca ]

Camavinga's case is similar to the one of Donny Van de Beek, Real Madrid closed his signing early, everything was well advanced - but in the end he joined Man United. Although that happened because Real Madrid decided against his signing. [ @Carpio_Marca ]

有聽過，未領教過當我冇講過呢間
重有間NTS

我之前果件係prokicker印

最好拉埋佩仔走ok?

number流出真定假
摩轉返19俾10夏肥

Gareth Bale has been grabbing all the headlines, but another unwanted forward, Mariano Diaz, is also turning into a major headache for Real Madrid, sources have told ESPN's Alex Kirkland and Rodrigo Faez.

However the 27-year-old has three years left on a hefty €5m-a-year contract and is refusing to accept a move that would mean earning any less.

7號要留俾包皮

7號牙維 11牙Goes

假
賓狗著10號

躝返里昂著

收聲啦大陸仔

你寶貝都係

講得好！

正皮左

買包皮未

又係法國佬

第一次認同你

肥仔！夏神歸隊又超重

【Now Sports】盛傳皇家馬德里翼鋒夏薩特報到時再次超重，很大機會沒有足夠狀態出戰首場西甲。
夏薩特（Eden Hazard）每次在休季後回歸都有超重問題，上季剛從車路士加盟皇家馬德里便超重了7公斤，加上受傷患困擾，以致整季都踢不出最佳水準。

如今他經過休假及國際賽後向銀河艦隊報到，據報道再次超重，令皇馬不禁質疑他的專業態度。雖然他在剛過去的國際賽期入選了比利時國家隊，但兩場歐國聯都未有披甲，盛傳正正因為他沒有足夠比賽狀態。

皇馬在下周日西甲將鬥皇家蘇斯達，據知由於夏神需要2至3星期才能夠修身及操起狀態，所以將未能披甲，他的位置將由小將雲尼素斯頂上。

夏薩特在上季各項賽事僅上陣22場，貢獻了1個入球、7次助攻。

圖片來源 : ©AFP

For the first time since 2007, Real Madrid will not have a player represented by Jorge Mendes after James left to Everton. Mendes had several players/manager at Real Madrid; Pepe, Cristiano, Mourinho, Garay, Di María, Coentrão, Fabinho (loan) & James. Total of €298M. [marca]

Real Madrid betting on and loaning out youngsters will benifit the club in summer 2021 when they get back four players for a total cost of €0; Kubo, Ceballos, Vallejo and Brahim. Reguilón & Mayoral can join this list. This will help financially specially after Covid-19. [marca]

Marcelo is open to listening to offers from other clubs this summer unlike the previous ones. If an offer arrives he'll study it. [ @tatimantovani ]

高治：曼聯係巴利會適合嘅球會

曾跟加里夫巴利在熱刺做隊友的高治認為，如果曼聯今夏未能簽入查頓辛祖，加里夫巴利會是「完美」的選擇。

高治表示：「我覺得曼聯會是那種巴利可以融入並馬上帶來貢獻的球隊，甚至可以助球隊重返爭標行列。世上沒有多少球會可以負擔他的人工，但曼聯可能是其中一個。我不清楚曼聯現時簽辛祖上的進展，但我覺得巴利會是一個選項，或者他也可以被借用，對任何球會來說都是一個極好的球員。」

高治更提到，不明白為何皇家馬德里如此想踢走巴利，他認為以巴利對皇馬的入球和貢獻，在其他球會已值得興建雕像表揚了，偏偏「銀河艦隊」對他欠缺尊重。()

死肥仔

Easygo 好似大隻咗

人買巴西中堅 我地買巴西中堅
妓隻Gabriel咁勁 我地米仔廢到

?

爽

達蛇屈g到

施巴約斯好勁

準備強勢回歸

讓番個正選位比牙維啦

見到仲有肚腩

Bulk緊姐

搵真名王去train佢

Sergio Reguilón would love to join #mufc this summer. United are considering him but won't pay €30m #mulive [ @FabrizioRomano ]

militao唔係咁差啫

季尾米仔屌打華仔啦

華仔又真係幾令人失望 都踢咗咁多年 有拉隊lead住嗰陣就世界級 無人lead住就瘋狂自爆

areola 都唔算差呀
做咩咁慘要踢富咸後備

kiko 連正選都冇埋

上季冇睇波？

leeds幾勁

但正選個個好廢

今晚要睇愛華頓

咁我覺得以佢嘅質素喺英超下游甚至中游都夠班正選嘅
差極都唔會差過尋晚正選嗰個掛

我睇摩dad

龍仔如果賣唔出 細路今季唔該自動自覺退落黎做更衣室守護神算喇

Bale有人接貨未

Kylian Mbappé has told PSG that he wants to leave at the end of the season. (Source: The Times)

仲at the end
而家啦

做野啦佩狗

賓加錢而家換

【特稿】施丹再挑戰不可能任務

【Now Sports】施丹上季帶領皇家馬德里後上贏得西甲，今季遇上重大挑戰，因為皇馬對上30年從未試過由同一位教練帶領成功衛冕。
對上30年，皇家馬德里就算曾經組成「6條煙」銀河艦隊，也只曾1次成功衛冕西甲，但當時分別由兩位教練帶領，先是2006/07球季的卡比路，後是2007/08球季舒斯達。

皇馬對上一次由同一位教練達成西甲連霸，已經要追溯至80年代，那年比赫加在1986/87、1987/88、1988/89球季連下三城。事實上，皇馬史上能夠衛冕聯賽的教練，除了比赫加之外就只有兩位，分別是1974/75、1975/76球季的米贊歷、1977/78、1978/79球季的摩路尼。

數據似乎不太支持施丹（Zinedine Zidane）衛冕西甲，但這位法國球王早前已經在歐聯達成3連霸，成就了不可能的任務，加上宿敵巴塞隆拿正值重組，施丹絕對有機會皇馬史上第4位取得3次或以上西甲錦標的教練。

圖片來源 : ©AFP

180M

包皮加億八換賓都要諗下

ching先係真名王

原本的真名王去左愛華頓
要有個新了

今晚有占

等免簽la

Lucas Vazquez has recieved an important economical offer from a Qatari team and although he hasn’t accepted yet, his agent hasn’t closed the door for negotiation. Vazquez wants a few days before he decides. The club and Zidane have given Lucas the freedom to decide. [marca]

占屎恥笑區

坦白講
占士係拖肥超哂班

daddy同安76 關係係咪幾好

係
d比波唔同級數

班友唔識走位
配合唔到
利申: 非迷占

射手質素都差好遠

同mendy一樣假5*wf

on9 richarlison

哇屌 係賓賓既話入左啦

過左龍門但飛機

射成咁真係好柒

無人mark停一停都得
傻鳩黎

咁又未必

賓應該做唔到扭過龍門嗰一下

俾D咁的隊友占士同76 is 侮辱

比著以前我朗

占士回家吧

波圖

沾屎值得回歸波圖

隻生鏽右腳

右翼half space內切翼先係最佳位置

76真係好識用占
成堆中前場湧上去拉開空間比占士係右邊睇定比

沾屎離開皇馬是正確的！！

佢契家佬

收嗲

見拎唔到個波又搵唔到人俾直接省球証俾控球權對方拎公正球
200 iq

占士痛擊球証

不得不承認 占真係靚仔到仆街

IS！

食左tvb鄧佩儀

左腳勁射

廢沾

占

俾波好靚但埋門果下有待改善

迷沾師兄弟歸位

熱刺仲未開始打人

完場前會打了

開始有火了

笑死
熱刺又扮野

摩佬成班工兵無個有創造性
收得皮

牙維

有創造性嗰位去咗國米

安daddy完美收摩狗皮
牙維又輸

占士D長傳J出血，被676敗哂

冇比人逼甩過

熱刺D未來

還未來

黄潛出Kubo未

未

熱狗主席垃圾唔計

月師兄

摩狗is joke

摩dad會戰勝歸來

yes
回歸曼聯

歸波圖

同占士一齊

滿頭白髮鳥

kubo

屌奶星
黃潛班友唔撚交波比Kubo

迷沾黨係英超復活了

希望佢地唔好返嚟

有新舊鳩童同機師，唔使要占士同掃把了

迷占黨never die

你都返大陸唔好上連登了

摩DAD

摩dad輸波買人

牙禿番熱救daddy未

摩dad幾耐未試過開咧就輸
btw被安dad教訓完就快d回購禿猩補充戰力

好似話從來冇試過
呢場之前10場開咧9勝1和

支持

最多叫我皇公平少少
既然Free左占士比安daddy
就Free埋禿比摩daddy

馬略卡一開始都係
明明現哂位都唔交

Marca’s Cover | “Mbappé we’re waiting for you here: The player told PSG that he will not renew and wants to leave next summer.”

下兩季簽曬包皮 Camavinga 夏撚

世三 夏撚 包皮
O仔 camavinga 卻

請珍惜佩仔老了

愈老愈肉酸

趁地淋啦

卻老張約去到幾時？

2023 踢多三年就

Tottenham to rival Jose Mourinho's former club Manchester United in the race to sign £25m-rated Real Madrid left back Sergio Reguilon

By SAMI MOKBEL

諗緊印唔印埋卻老好

準備印包皮

愛區突然間多咗好多熟悉嘅名字
一諗起六年後我都要去里昂區就有啲傷心

唔使6年，出年就會係

沾屎

shut up

反沾去哂邊

盧卡斯華斯基斯轉戰卡塔爾

【Now Sports】翼鋒盧卡斯華斯基斯正考慮是否離開皇家馬德里，加盟卡塔爾球會。
根據西班牙《馬卡報》報道，雖然盧卡斯華斯基斯（Lucas Vazquez）向來是皇家馬德里教練施丹的愛將，但由於他只餘下1年合約，銀河艦隊亦急需套現，所以接受了來自卡塔爾的出價。

一度受熱刺、拿玻里青睞的華斯基斯正考慮是否轉戰中東，動筆簽下人工極高的大合約。皇馬在翼鋒位置有雲尼素斯、阿辛斯奧、洛迪高、伊斯高，以及奧迪哥特，就連右閘也有奧迪里奧蘇拿今夏從外借回歸，陣中競爭太多，29歲的華斯基斯實在難有上陣時間。

華斯基斯上季他只在西甲出場18次，於歐聯上陣4次，歷來為皇馬贏過2次西甲、3次歐聯、3次世冠盃、2次西超盃、2次歐超盃。

圖片來源 : ©AFP

咁又唔洗呀

簽國米個L. Martinez？

Reguilon deal.
Manchester United are considering a move by days but won’t pay €30m price tag. Real Madrid also asking for a ‘buy back clause’. Personal terms not an issue - Reguilon wants to join #MUFC. Opening bid to be submitted soon. Sevilla: out of the race.

@FabrizioRomano

又做水魚
賤價賣完又無buyback

Jovic都勁過佢

笑左, 馬天尼斯

@維

要用Jovic+錢換使唔使

Remember when we all assumed Lautaro Martinez would be headed for Barcelona this summer? Well, Sport Mediaset now reckons Real Madrid are trying to hijack the deal in stunning fashion.

The reports says that Zinedine Zidane is ready to weigh in with a €100m offer

Lautaro Martinez has NOT reached an agreement with Real Madrid, despite reports suggesting otherwise. @FabrizioRomano via @fraporzio95 #Transfers

卡馬雲加「開心」拒絕皇馬留雷恩

雷恩17歲新星卡馬雲加之前跟皇家馬德里扯上關係，亦被傳獲PSG睇中，但這位法國自1914年來最年輕初披國家隊戰衣的小將樂於留在雷恩。

卡馬雲加被問到皇馬傳聞，他對《Telefoot》表示：「有大球會對自己感興趣當然是好事，但我不會自滿。我跟家人一同決定（留在雷恩）。今日我們開心做了這個決定。我只需要專注於足球，不用想太多其他事情。此刻的人生非常好。」()

雷恩禁錮卡馬雲加是殘忍的

下星期開季
米路同積都無後備
中場仍然係卻米摩伊
前面條死肥三又overweight

師兄組團去雞姦佩仔未

留返比世清同你慢慢玩

有無手足支持比多次機會bale
占都復活到
肯比bale機會正選
實有機會翻生既
好過咁無人情味趕走佢
話哂無功都有勞
無bale無歐聯

離隊先可以重生

不了 簽渣古都好過羅太郎

覆錯

#941

霸氣盡失，係都用回錯sor9

Real Madrid categorically denies that they’ve reached an agreement for Lautaro Martinez. [@abc_deportes]

There’s nothing to the Lautaro rumours. His agents offered him to Real Madrid months ago, but the club already told them they didn’t have the funds. [@melchorcope]

傳域基朗將成「魔」 回購條款成關鍵

【Now Sports】左閘域基朗加盟曼聯即將成事，但紅魔要先說服皇家馬德里放棄加入回購條款。
西班牙《馬卡報》周一爆料，曼聯爭取簽入域基朗（Sergio Reguilon），跟皇家馬德里的談判已經進入了另一階段。雖然紅魔拒絕付出3000萬歐元，但雙方很大機會可以在2500萬歐元達成協議。

不過，皇馬希望加入在1或2季後生效的回購條款，只是曼聯企硬不接受，相信這個問題是今次轉會成事與否的關鍵。域基朗本身十分希望加盟紅魔，事關留在皇馬勢難以跟馬些路、費朗文迪爭正選。

23歲的域基朗為皇家馬德里青訓產品，上季被外借至西維爾踢得出色，於歐霸盃4強領軍踢走曼聯，最終更捧走冠軍。紅魔領隊蘇斯克查正正在這場比賽看中了域基朗。

圖片來源 : ©AFP

返熱重生

Reinier點夠料爭正選
當初借去西甲隊咪算

Lucas Vázquez has refused the offer from Qatar. [@ellarguero]

According to Bale's agents the player wants to play and they're not ruling out a loan move. Zidane wants him out, no return for Bale to the team.

[ @ellarguero 🥇]

上年又唔比人走
而家甩唔到

佩仔垃圾到
拎完歐聯唔放
中超天價人工又唔放

肉酸佩狗死全家

Mourinho at Real Madrid

• 178 matches
• 127 wins
• 28 draws
• 23 losses
• 476 goals scored, 171 allowed

- 1x La Liga
- 1x Copa del Rey
- 1x Spanish Super Cup
- 1x World’s Best Club Coach
- UCL semi-finalists 3 years in a row
- Ended Pep’s hegemony in Spain

Man United are very close to signing Real Madrid's left-back Sergio Reguilón, according to the ever reliable @edupidal .

叫尼維丶摩佬俾機會佢

捐返去拖肥谷啦啲迷占狗，呢度係皇迷谷呀

今年賣啲人已經等如半隻包皮
成班青訓做撚哂祭品

捐返去熱狗谷J你地既未來啦未來熱，攪到摩dad破開咧不敗金身，呢度係皇迷谷呀

留比牠玩埋大家果份

賓狗真是好仆街

美好時期

牙朗成日搣人粒Lin

u2

u 3

u 4

u 5

今日有無直播?

華拉尼憶歐聯派膠：向前看

【Now Sports】中堅華拉尼坦言，就算曾犯大錯令皇家馬德里於歐聯敗走，也會用正面態度去面對。
華拉尼（Raphael Varane）在上季歐聯16強次回合派膠，導致皇家馬德里被曼城踢出局。不過，他未有沉溺過去：「我在賽後已經馬上接受了，這個錯誤令我們賠掉了勝利，但我不得不消化它。你必須克服這些困難，向前看，這才就是頂級足球的水平。」

華拉尼在該場比賽沒有了好拍檔沙治奧拉莫斯，這對中堅組合近年一直非常穩健，上季協助皇馬於38場西甲僅失25球。這名法國國腳表示：「我們在踢法上是互補的，而且融合得很好。我們已經在一起踢球很多年了，所以非常瞭解對方。」

西甲在剛過去的周末已經開鑼，皇馬首輪輪空，將於周日作客皇家蘇斯達，後者新加盟中場大衛施華有機會克服新型冠狀病毒復出。

圖片來源 : ©AFP

向前看啦

Spurs manager, Jose Mourinho has made it clear to chairman Daniel Levy that he needs attacking reinforcements and efforts to negotiate a deal with Madrid and Bale have taken place [ESPN]

The match against Getafe will not be broadcasted and there won’t be a lineup as it’s considered a training exercise.

Real Madrid is the only club Kylian Mbappé wants to join if he leaves PSG in 2021. Mbappé believes that the Sheikh will let him depart with one-year left on his contract. He dreams of playing for Real Madrid. [ @jpedrerol ]

佩仔辛苦了

皇馬專賣店唔賣巴爾波衫

【Now Sports】皇家馬德里在專賣店把加利夫巴爾的球衣全數下架，相信決心踢走這名高薪翼鋒。

皇家馬德里想踢走加利夫巴爾（Gareth Bale）已經是公開的秘密，但後者就算不獲教練施丹重用，仍然一直強調希望完成餘下2年合約。

西班牙《馬卡報》指，皇馬於主場班拿貝的專賣店，把所有巴爾的11號球衣下架。至於早前皇馬推出今季第3作客球衣的宣傳照中，也看不到巴爾的蹤影。這兩個動作令人懷疑，皇馬已經決心要巴爾離隊，節省65萬鎊周薪。

巴爾雖然在早前已經歸隊，但一直單獨操練，皇馬官方解釋是他仍有膝傷，但有指其實是施丹把他放逐，不願他跟隊友一起操練。

早前盛傳皇馬願意把巴爾的轉會費降至僅2200萬鎊，現時最有機會收購這名威爾斯國腳的是曼聯，事關紅魔急需翼鋒，而且求購多蒙特的山曹阻礙極多。

圖片來源 : ©AFP

Real Madrid won 6-0 against Getafe (their one and only friendly before La Liga kicks off). All goals came in the first half. The game was not televised and the media weren’t allowed due to Covid-19. [marca]

AS: A multipurpose player who works hard in the locker room & keeps a very good relationship with the heavyweights of the team, Lucas is very loved in the group. Zidane & the squad celebrated his decision to stay who has put sporting issues before economic ones

Real Madrid 6:0 Getafe

Goalscorers:

Sergio Ramos x1
Karim Benzema x4
Sergio Arribas x1 via @partidazocope & @marca

真定假

牙維又輸

哈！